HKu master computer science

有無巴絲讀緊呢一科 想請教下
我本身無任何相關背景 本身讀書同埋返工都商科黎

cs好重數理
你數同logic差少少都唔使旨意搞得掂

點解想讀？

Push 我都想知多啲, 但聽人話拎住bachelor 對入行重要啲? 自己本身讀engine

想了解多d關於cs 嗰野 始終tech is the future 太多野唔識想打好個底
工作上唔會轉行 不過可能會有機會用到呢類知識
我之前有個同事話好似general stream 真心general 教學黎

如果唔會轉入IT 只係想讀少少tech 對自己個行做野有少少幫助 咁都ok 當然CP值一定唔高

如果想入IT 我會話算鳩數

利申 HKU CS 做過RA 同事係TA

而家it 搞咩好搵

前世做錯野 今世做it

有無得分享多d資料 or pm? 有無推介邊度cp值高d ？
唔會入行啦

無 到到CP值都唔高得去邊 MSc係用黎賺錢的
最主要係你唔好覺得話比左咁多錢 但係學得好似唔深入
因為大把人無CS底又要去讀MSc in CS 例如law enforcement啲人
結果個security course要由最基本既network野開始講起 例如話127.0.0.1係自己呢啲基本野

Comp sci真係晒氣

唔明你唔明啲咩

Yes yes 預左俾人賺 反而想知就算教 會教到邊個位 會教邊d 我真心接近零基礎 有無得講下例如讀左之後 會識邊d野等等

單講HKU MSc in CS 係
因為MSc用黎賺錢 收生仲差過undergrad

據我所知 唔需要 coding 同埋 coding 我上網學搞掂啦

你咩都唔識但有時間同心機既 都會學到野既 教學質素無差到學唔到野
但係學到咩就年年唔同 可能今年收到多啲零基礎既 咁教啲野淺 你跟得上
又可能少啲零基礎既 結果你跟唔上

咪玩啦 畢業有幾難 r到source咪得
利申 反對大家為畢業而r source

55 真心想學野 為學野先比錢 根據你經驗 average 黎講 應該教得還可以？反正我返工多數野都自學 學習能力應該還可以嘅

pt

唔可以話好多經驗 因為我個fd只係其中一個master course既TA 所以比唔到啲咩average你
如果你真係自學能力高既 我會建議你唔好浪費金錢
至於點知自己係高自學能力呢 我建議你去sit下堂 任何人都可以旁聽既啲course

如果有基礎我會 問題我真心零基礎 無從入手 所以偏向搵人教 再順道伶個master lor

你唔介意比人賺錢既咪去讀囉

可以

唉屌 召喚我個TA fd @加巴

唔會太大想頭
但自學唔得咩

唉咁講啦 你有錢既快啲黎講
你地唔進貢啲錢 我地邊有錢做research
所以快啲報名

屌 更正 我同事係lecturer 唔係TA
一直記住佢之前係TA 唔記得左佢之後變左做lecturer
尤其係做既野無分別 所以記錯左

拿，而家HKU Master分左4個stream
1. General Stream
2. Cyber Security Stream
3. Financial Computing Stream
4. Multimedia Computing Stream

學唔學到野通常係睇自己，老老實實除非你係工作想升職或者有資助，唔係就算啦

Lecturer加利文

手巴唔好爆我出去

零基礎學人讀master 你覺得會讀得掂?

你都讀呢科？ 呢個好似比無基礎人讀多

雖然而家master course開始assume零基礎學生

可唔可以pm 了解下 我都見到有呢幾個stream

手巴都可以答到

比無基礎人讀多就代表你會讀得掂?
講真呢個年代，網上大把相關material俾你自學，你試下，睇下啱唔啱自己，有冇興趣，先決定讀唔讀啦，十幾萬，有錢都唔係咁燒

老實講，依個program d 野仲易過 undergrad，如果為左學野我覺得冇咩用，如果為左轉行做IT攞個interview入場券都ok

想問下難入嗎？
三大second up 夠唔夠

依家 python ML 都係現成 pkg ，ML theory 都係 maths and stat 。其實唔洗一個 master 去寫 ML program ，而 msc Cs 都幫唔到你去 develop ML 。

Tg: Kanipan888

比啲law enforcement既人讀 我諗真係代表人人都讀得掂

點解唔讀ive HD in SE?

Ching咁講，其實想apply ML,係咪應該讀stat 好d呢？

有冇啲咩 master 係真係 好似 UG 咁學野為主
個個都話 master 係比錢買 title